其實權f呢挺大波妹平時係點保養對奶

特別夏天 實熱到成對奶都係汗
又重 跳舞仲要焗住咁多個鐘 容乜易生熱痱
甚至生粒粒變暗瘡波
係宿舍應該會想鬆下唔戴bra？ 但又怕墮/比妹妹笑
諗諗下做大波妹都幾多煩惱

可能有薄bra呢

咁d大隻仔做gym流汗會唔會變暗瘡波啊...
唔好成日性幻想我地女仔好無...

哇屌 我睇到實熱到成對奶都係汗呢句已經扯左祺

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

你對唔對得住銀仔..

佢對野係我專屬洗臉奶

銀仔冇波得對腳

圖呢 屌

純文字討論

咁唯有

拉

我舔她波汁

姜丹點幫大山婆保養 我就點幫牙權F保養

屌你個閪吖

既然你哋咁想要
我唯有成全你地

牙純每天都幫佢逗奶

晚晚用我條巨龍幫佢補濕

metoo

排隊啦

幫我波推囉

我經常幫牙權胸部位置按摩..

咪係...樓主d死毒撚真日係到ff真係好嘔心
自重啦

我會拗斷你關節

睇到扯咗

無圖即拉

頭先一睇topic
已經扯扯地
好啦
滿心歡喜好期待入到來有圖睇
屌
屌你老母
扯旗變扯火
圖都冇張，開乜撚野post呀
趁地淋啦！！！！

乜撚野暗瘡波

有圖呀 想唔想睇

咪貼 貼親死全家

屌你老母已經知邊張

老patpat

睇到對波濕濕地

Hello mo 圖

爛波女...

屌 咪撚再色我女神 淨係識色佢
屌你地老母
唔見有人開po真心讚過佢

我有==

佢對野係我專屬壓力球

✊💔

咩名?

unha530

吊你

佢underboobs多唔多老泥..

射精牙溫

見你扯咗我都扯咗

漏奶？

保軟